美眾議員蒂普頓：美國會帶領去令中共就武漢肺炎負責

反共滅共係政治正確

反共都好睇trump連唔連到任
滅共就冇乜可能
大陸仲有俄羅斯撐腰

今次武肺俄佬會食花生多。俄羅斯肺炎都一身蟻

打佢啦